根本話迪布尼勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

拿
講明先
真心覺得迪布尼好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話迪布尼差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

迪布尼勁個陣係腳風好 助攻三四球 左右開弓 通透長傳短傳
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係遠射/死球
全部都係要係鏝個體系造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁創造機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
迪布尼個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢會幫你送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔洗全場奔走 又回後
或者一味放長直線

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

True tho

熟口熟面🤔

唔出奇 近排好多sick波之人上水撐美欺

長知識了

迪布尼定美斯打攻中勁啲

美欺for sure
一個吸引幾個再放直線 自己射又得 扭又得
迪布尼邊有得比

AGGER
當年摩佬見佢可能做到第二個美斯,
放佢踢前鋒點知唔掂
就知KDB 差美斯起碼兩班波

笑撚死

根本話XXX勁嘅人 都未睇過全盛美斯有幾恐怖

明明迪布尼係新一代

環保

鬼叫冇人勁得過美斯

你講咁撚大篤廢話做乜春？兩個比較黎做乜

岩啊

又刷正皮

二班馬同馬王比
打一大篇垃圾

好撚煩 美斯最撚勁好嗎？

好 一於咁話

美斯快d收山 咪阻住後生上位